過兩日番大陸 想問上唔上到LIHKG

向大陸上緊LIHKG

屌比老母

喺大陸用大陸嘅network 上緊LIHKG覆你

Same here

平

上緊

宜家係大陸上緊

上緊，不過蘋果好似上唔倒？

Apple機表示上到